Desarrollo de aplicaciones web
santana acosta luis fernando
5avp

practica #1 02/09/22-Practica de ejemplo commit: 0a70d5888cb3cf6fe724c56a5aefc998174bba0c
archivo: https://gitlab.com/luiseknow/desarrolla_aplicaciones_web/-/blob/main/parcial1/practica_ejemplo.html

practica #2 09/09/22-practica mensajes javascript commit: d8eacce9acfa61e3c5cee66f82c0ec53d4bca347 
archivo: https://gitlab.com/luiseknow/desarrolla_aplicaciones_web/-/blob/main/parcial1/Practica_JavaScript.html

practica #3 15/09/22-parte-1-   Menu de navegacion y pantalla de inicio commit: 36ddb8b4a0c2f22fde51d41f2a80e8fd4c88f147 
archivo: https://gitlab.com/luiseknow/desarrolla_aplicaciones_web/-/blob/main/parcial1/PracticaWebCarlos.rar

practica #4 19/09/22-Practica Web con base de datos-vista de consulta de datos commit: 1795a4620edc5cf7e948fa72aa45da39d540b467

practica #5 15/09/22-parte-1- Practica web con bases de datos -vista de registro de datos  commit: 089b8b5ce76235e39ef4f617eddc4fe789c799d0
https://gitlab.com/luiseknow/desarrolla_aplicaciones_web/-/blob/main/parcial1/PracticaWebDatos/registroDatos.html
